有無人既諗法已經變到好撚痴線

只要係你既錯,你會諗辦法變成係人地既錯
你做得唔好,你會諗辦法變成係人地做得唔好
etc....

唔知幾時開始就變到咁

丁蟹

睇林鄭就知

點先可以唔好變成佢咁

唔想做第N個林鄭呀

責任全在 _ 方

相反

我調返轉

我一開始都係咁,有咩都係自己既錯先
但係愈黎愈耐就覺得自己根本無做錯,而且都係順緊自己意